intern vs summer school?入黎投個票

小弟下年final year
intern同summer school 都未試過
一到final year就2樣都冇機會
而家得返最後既暑假，想問下大家意見

intern 人工$3000/月
summer school 韓國3week 預用$3000

大家會揀邊個?
玩or返工經驗?

韓國

city? 去韓國邊間？
上年一個summer 兩樣嘢都做晒 又係去韓國

小弟唔係city
詳細唔講 識我既人要起我底好易自爆
去Kyungnam University

因為我見intern又係得3000蚊人工 又係去韓國summer school 個情況一模一樣
我去果間u係首爾 市中心就多嘢玩啲 但我自己就覺得都係幾悶 瘋狂行街 行博物館同食嘢
豪玩豪買豪食一個月用咗一萬到
你果間唔係首爾 可能會再悶啲 韓國仲要無乜嘢係啱男人買
要睇下你本身鐘唔鐘意韓國文化 我本身無聽kpop同睇韓劇 所以就唔係幾鐘意韓國
同埋好憎食泡菜 佢地真係食乜都會跟碟泡茶比你
但去summer school其實都幾易識到外國朋友 韓國嘅年青人都好nice

因為我未去過韓國 都對韓國幾有興趣
係咪真係岩女人去多d?就算釜山個邊都係咁?
有冇韓妹識下?

識咩人睇下你reg咩course 我讀果間係summer school期間最多嘅係新加坡人 超過一半嘅學生都係佢地 反而韓國人唔多 我係咁岩reg咗啲奇怪course先識到韓國人
間大學應該會搞好多活動for summer school嘅學生 參加下應該會識到人 不過無乜韓國學生參加
我無去過釜山就唔知啦 但感覺會多風景睇過首爾 舒服過首爾 買嘢應該就應該可能就少嘢買過首爾
但大部分鋪頭賣嘅嘢都係女人嘢嚟 好多女裝衫同唔同牌子嘅化妝品
首爾比我嘅感覺唔係幾好 周圍都好多人 鋪頭來來去去都係果幾間 又無乜自然靚境睇

其實最重要係你要比個目標自己 究竟去summer school係為咗乜 為咗學識獨立？ 識外國朋友？ 了解韓國文化？定真係純玩？純玩架話我覺得去韓國就唔值了
有咗個目標就自自然然有個方向 咁先去得有意義啦 無意義嘅話留番係香港做intern好過啦

人生仲有幾十年要番工
點解要放棄summer school去做廉價勞工

intern得3000就咪撚做啦 唔好扁低自己身價

想去下唔同國家 都想自己獨立下 未試過自己離港

我自己都有一樣情況 雖然好想周圍玩下 但最後都係揀左intern

玩左先啦
Intern 做d 濕尻野

淨on9垃撚圾

點解而家啲人咁撚痴線 講下揀咩都要比人話垃圾on9

因為你揀左樣自己唔想撩嘅野

summer school offer 失而復得

summer school喇，你之後大把時間返工。